{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015705?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항 해나 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは22:30まで可能です。23:00以降は事前の連絡をお願いします。客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は多人室であり、決済時1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かどうかについては直接提携店と確認し、予約を行わなければなりません。取り消しや払い戻しが不可能な未成年者、同居予約により、入室拒否される場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更でき、これによる不利益については責任を負わないです。人員超過時には1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。朝食は宿泊料金に含まれており、運営時間は08時から09時までです。外国語は英語を使用し、女性専用ドーミトリー客室も保有しています。駐車は可能で、4台と周辺に無料共用駐車場があります。荷物の保管が可能で、ワイファイと共用PCラウンジも利用可能です。2階にはカフェと共用のキッチン、共用空間があり、1階には皮製の攻防と専用バスルームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能ですが、チェックインは22:30まで可能です。23:00以降は事前の連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどういう基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は多人室であり、決済時1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かどうかについては直接提携店と確認し、予約を行わなければなりません。取り消しや払い戻しが不可能な未成年者、同居予約により、入室拒否される場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更でき、これによる不利益については責任を負わないです。"
        },
        {
            "question": "人員超過時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人員超過時には1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "朝食は宿泊料金に含まれており、運営時間は08時から09時までです。"
        },
        {
            "question": "外国語での対応は可能ですか？",
            "answer": "外国語は英語を使用し、女性専用ドーミトリー客室も保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、4台と周辺に無料共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物の保管が可能で、ワイファイと共用PCラウンジも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "2階にはカフェと共用のキッチン、共用空間があり、1階には皮製の攻防と専用バスルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}